胸毛濃密的爸c打點處理d胸毛

D胸毛同d撚毛生到連撚埋左，好麻煩

C打有胸毛

比佢更多更濃密

唔理佢

一係就做激光

同病相連

有胸毛先正喎

胸毛多到打結

最鐘意鬼佬D胸毛